【動物台侍奉部79】承認自己的弱小 是變得堅強的第一步

圖我鳩搵的

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文學習問題亦可提出

會然合照靚相

想知家陣槍呆up 會唔會抽到黑呆?

樓主好波

今次me第一次開侍奉部post
我諗都係最後一次
之後交返比大家開

d花好靚

依句野第幾次講?

屌你自己搵舊登同lihkg其他侍奉部post
又一次係我開既我咩都得呀屌你

屌你自己搵舊登同lihkg其他侍奉部post
有一次係我開既我咩都得呀屌你

冷靜

你哥哥會見證你個POST到最尾

佢其實係我異父異母嘅親生細佬

邊個貼龜sir

邊度 邊個

又話版頭貼依張

你知我幾大咩
可能你係我細佬呢

上個post最尾

條友輕度弱智

咁你幾大呀

我大過光宗

係 含到我個口痛

當麻叔叔

係人都知你一曰21次搞到縮水

柒頭 美波 死毒撚
屌你老母真係陰公同女神BB影張相
點知俾BB出賣喎 唔好出街啦
點柒左你相架啦 成個香港都認得你個毒柒樣
你老豆老母真係無面見人
垃圾 毒撚 廢柴

個日我都有慫恿佢地去同佢影相

成日未見過你

角5角天降之物d歌巧高汁

I can hear my heart bell

角，中學個陣第一次聽fallen down既時候，真係好撚震撼

兩季制作都好用心

呢首神曲唔講
首首ed都好有feel

當年睇完劇場版把持唔住 夢見風音日和

嚇死 以為你中學睇天降
我中四睇

集集轉ed呢下勁

一個劇場版成功塑造咗個之前wfc嘅角色
睇下約戰個萬由里

萬由里係憑空出現 唔可以咁比既

約會大作戰第二季動畫勁崩

咁俺妹都係
不過好聽過俺妹

[長文慎入]雖然Rose Ma有錯 但一大班人蝦一個女仔真係好cheap
由始至終都覺得係有attention-seeker小事化大
搵得Rose Ma影相 唔係佢朋友都至少係喜歡或認同Rose Ma既人
成件事根本係值得回味同分享既開心回憶
唔明張相點解會唔俾得人睇 講到成件事唔見得光咁
仲要轉移視線話咩私隱
斷估合照時周圍都人山人海啦....私咩隱呀
怕俾朋友笑或俾女友鬧就更加on9
俾少少自信自己好唔好
俾人話兩句就淆晒底要搵馬馬出氣

再者

香港d人其實真係弱智又唔見你地鬧post Rose合照係ig facebook既人?
點解model post fans合照有問題?
cap 晒成個post好大件事咩？係咪會死人姐?
如果人地肯既話 如果同大明星合照 個明星share / post fans 個張相呢?
share佢個post呢？劉德華咁做你地係咪屌劉德華?
香港人好得閒就努力搵錢啦，淨係識抱怨買唔起樓
日日蒲連登梗係買唔起樓啦，養唔養得起自己呀?
仲做鍵盤戰士

最後
Rose 雖然我識咗你唔係好耐但你為人係點我好清楚
同明白所以唔好介意其他人講D咩做好自己就可以

仲要兩季都各有一集op係有聲音特效

你咁講好似又係
我重睇我妹第二季

有咩問題 2009年第1季，我仲係中學雞

唉好想幹妹妹

佢d op有三個版本
一個吉田仁美主唱
一個早見沙織主唱
一個就係聲音特效

報左驚

召喚會員金閃閃

殺小啦

所以好有心思
一個漫畫，搞笑得黎又有主線
唔拖戲
係好難得，有個咁好既制作

幹三小！

已逝去既時代
仲會唔會有新人出神曲

對啊乾

返工唔好玩電話啦

有無同類型推介

聽日都要返工，點解星期六都要返

米津玄師

未睇之前仲以為係乳頭歌

得罪講句，send返俾人就係想人貼出嚟架啦，咁嘅柒樣唔通攞嚟留念咩

衰就衰在連埋對話，仲有叫佢唔好貼出嚟嗰個都貼埋

講開我妹就諗起佢爛尾
同妹妹結婚飛咗黑貓

佢出道之後D CD都一樣高質
巴打可以去聽下

我英首op

今季有咩新番good

聽講智能手機幾好

原木人開左新po

想出篇文講冇左台主嘅動漫台已經墜落到冇藥可救嘅地步

支持

無左井囝
已經唔想上動物台

唔玩電話有乜做

翻睇挪威的森林

個標題好

垃圾

射射會然響

正皮jor

又要打jj

係屋企↑

我都有睇開，條友好變態

這個腿阿，prpr

我家姐又同分左幾次手既賤人復合，今次我老母爆seed，成個朝早嘈到

又樣衰，又賤格，又話有精神病，脾氣又差，不過應該好過誠哥既

莫非女人真係鐘意壞男人

因為賤男得好少優點
而女人只會著眼係優點
物以罕為貴。渣男係有市場的

人渣誠

當自己係好人唔係一件好事
唔係話叫你做壞人
而係人唔係得好壞1種分法

條仔為過條女做咩先

不嬲依個世界都唔係非黑即白
正如幾時假膠幾時真心有時真係好難分得出
好似你個美波咁

高冷黑暗女精靈作為僱傭兵在戰火硝煙中過著難以描述的生活。在一次任務中，偶然救下少年魯斯，兩人相依為命想過平靜的生活。但感受到的卻是社會的黑暗、人性的扭曲和道德的淪喪。与《Material Girl》一樣遊戲反應了許多不良社會現象，值得我們反思。好消息是有7種結局，除了RBQ純愛人士有更多選擇。
慘喔

Yes
美波🐶黎

屌仲以為係小說

你唔好咁咸濕啦

黑皮膚定白皮膚既精靈正d

其實依隻都唔算黑

白滑 金髮 巨乳 蘿莉

頭先搭港島線見到有條友睇侍奉部post睇到陰陰嘴笑

利狗黎

做咩唔叫我

炮台山?

早晨咁多位
宜家落去食個早餐先

下午茶都開始la wo

有時差

係

原來係外國人

學校同屋企都有時差啦

係
返到學校好攰 係屋企好精神打機
其實都係因為時差
只係美國政府隱瞞事實

一定有啲咩外星科技

遲下貼幾個水印紋身
d女自然飛埋黎
概念圖

悶悶地想返教會

反宗教

反現代教會

教會領袖係幾難頂既⋯⋯
但返以前個間真係識到好多真心勁既人

我英國清教

咁你信既係你所指個幾個人

而唔係教會，又或者宗教本身

我條女係羅馬正教點算

佢信緊資本主義

我不嬲都唔信
但用黎識唔同既人係唔錯

屌。佢想媾女借~

你想溝女就認啦

所以話美波真係....

我都就走溝咩女
我之前返個間好多上流人士同埋高官都有返架
唔係校長帶我返我都唔知 上網都搵唔到

成班成日同自己個標準去度人

通俗到不行了

當然啦 無人會用人地個角度黎睇野

諗起以前係街度比d基督教徒攔截

佢地 : 你好，請問你有無信教架?

我 : 我.....我信雅典娜女神

佢地 : 哦???????

然後我行走左

唔係古教會難頂D咩

權力又大
郁D又逼害人

咁都係根據你往績去估你大概想做乜既借
唔通會估神隱返教會溝女咩

不過我剩係見到邊個係黃仁龍
其他離地成功人士我一概唔記得咩名

半鬼佬教會黎
溝女未輪到我去溝

試過比摩門教 夏長老攔住我...

兩個西裝鬼佬黎

摩門教好大水

以前我都有翻
我淨係教會想收錢，男嘅想溝女打卡打fb文，女嘅就溝仔打卡fb文
真係真心信嘅少之又有

聽人講會供你去外國讀書同傳教

其實差不多
反現代教會指既係個社群本身
而唔係教義本身
對教義無感

exactly
佢地比起唔信教既人更加差

所以就話你太俗

但我都仲記得呢個人係咩官
個個係律師定係醫生
個個係瑞士定係英國

少d勇氣都唔會再返

咁你打算做律師定係醫生

明明已經有光宗

工程師 醫師 律師 會計師
差唔多姐

啱呀，所以出面啲人睇到嘅美波就係馬馬單嘢柒咗嘅過街老鼠

雅典娜仲仆街過耶穌

感覺到了

巴打想識勁人可以試下去共濟會

識人好過識字
如果過到自己良心扮信耶穌
將來教會一定幫到你好多

我300人委員會

就好似d教畜
扮信教入宗教學教教書一樣

以前都係吹水堂

入宗教學校教書洗撚信教

唔洗啊
不過校長會同你講宗教野傾下計咁樣
信左條路咪易行d囉

我識2個老師都係咁樣
非三大都入到教書
edu bu

我老母做老師，講過d宗教學校，好似你有d咩宗教地位，升職容易好多

但呢個地位，要信好多年教先可以有，但外國好似有個地方，付錢就可以即刻有個個證書

然後有條友想升職，就專登去呢度受洗拿證書

今日佢地唔撚我了

出去開耶撚post

耶撚既話我唔夠level開d似是而非既post

講個教點樣點樣唔好 但係信主會得救

無人可以越過我既劍圍

光宗呢
今日光宗唔on既我就退出

太遲了
已過

冇跨越既價值

我岩岩訓醒

我識佢真人
佢份人好低b嫁

好撚嘔心

魔物娘？

屌你老母

%

有冇人記得/有果條可以隨機貼圖嘅lin

老母清真係傻閪黎

系

唔得嘅喂

聽日1800 ins門口見
係日戈侯解決我同你之間嘅因怨

啱啦你都嚟埋啦

好

聽日信和等

傻鳩先去信和

鬥毒既話我實唔夠老母清黎

....梳囉

叫你過黎帶路呀

如果大家肯負皮#186我會好開心

你又想隻揪?

你咪又係mK🤣

幾歲阿仲要老母帶你行街

成班孱仔我一拳一件

禾輕度弱智ga

你以為你係nana下san牙

又邊條傻鳩

當日如果我應承同條女合照既話 今日連登仔就無人敢話柒了

見到美

當媽清不下呂布！
中！

我一拳一件 俾9秒我屍橫遍野

火哥黎 呃我唔到的

呂布之後冇睇了

咁你錯過左天下第一軍師賈文和既精彩謀略

希望這兩張相不要放上ig

大家想撚狗殺下時間可以入去

其實呢條女cos咩角色有種戀愛嘅感覺

聽講係兩大戇鳩之一
興奮哥？

境界乜乜?

純屬抹黑

上的地平線?
冇

有集跳舞果個

境界的彼方 應該唔是了

跳舞殺怪
又要耳朵受罪

有呢件衫咩

應該唔係咩角色黎，單純日式和風既衫咁

哪呢!?

佢真係好可愛
戀愛了唷

25

其實都唔差啦post上黎個d

啱啱出街見到隻新出嘅曉美焰和服土人 好正

My waifu

吾系

你個個都wifi

依家周街都有wifi啦

垃圾桶.jpg

d伍狗fans咁中意撐，但自己又唔開po
十足十開壇果時撐肥絲果班友
聲大大但又唔敢開po屌人

光宗rip

我法國對比你地，我好撚專一

好擔心美波 你驗眼啦好嘛

你老婆係邊個

我點會同你地講阿

老母清講緊現實嘅老婆

招手足睇魔劣

john

睇成 招手足一齊劣9

老母清睇?摸2次次都9up

睇就應該睇

波波痴線左好多

但你地米八，驚比人笑

John

不了，美波有ai 之

打算邊日幾點去

死mk小真呢

小妹冇j

唔知邊日上

唔會

會先啱

一係唔買，一買就連埋隻figure入

搵緊代購

唔會的

講出嚟會俾人攻擊

我之前講過好多次
最鐘意曉美焰

我老婆應該冇人識

自己用後門

你要黑槍定黑劍先

唔講點識

0

其實我都唔知佢咩名

金髮g?

點解個韓國芝屎麵係辣既

你仆街啦

屌
啱啱dl左隻lucky star 十周年album
白石唱果幾首笑到仆街

連老婆咩名都唔知真係笑撚死人
我仲要講過咁多次佢個名

想問下待奉部幾時先有果青12卷

屌
直狗都唔買膠人啦
愛在心中阿清

EVA新劇場版完之後就會有

我地寫緊，過多兩年應該有了

依家79回 好快80回

其實我仲有一個銀髮老婆

有冇記得11卷講乜
同Hunter一樣
出返都唔記得之前講左乜

真佢老尾偽毒物

銀

我立即屌你阿

隨機貼圖
有冇人玩

原來block左

可曾記起愛點解可以咁撚好聽??

因為你係外星人

你地睇下個on9仔
[年經] 一齊入嚟玩隨機貼圖

屌，入到去都睇唔撚到圖嘅

又丟架

咦屌，仲要係我個ac開

可曾記起愛真係delta版好聽過原版

驗下耳

老母清眾人皆醉我獨醒

博士整張新圖

成班唔識野
一隻燈籠魚已經屌打林明美

笑左

傻鳩

人愈大愈鍾意啲變身畫面
唔知點解

四騎：
牙博、牙直、lomo、當ma

on9

最中意龍騎
全力勇敢的衝出去

you 反骨

恭喜老母昇任為侍奉部四騎

佢最後一次變身最型
btw啲傻仔成日丁555
係，佢故事意係好
不過論劇情論plot device 論節奏龍騎高章得多,班柒頭以為個畫面夠黑就夠成人，人唔笑狗都唔識打

決定唔再入嚟

龍騎最無耐係每個人都有自己既夢想
但只有一個可以實現
為贏，不擇手段。唔係為打怪獸，係為生存為夢想一直戰鬥
我睇到係咁，因為太耐可能記錯。
王蛇最正

咪咁，笑下

待奉部王:
綺禮

王后:
M仔

宮廷法師:
動物餅

寵物:
牙直,龍三

間諜:
學姐

龜公:
光宗

龜婆:
雷姆清

居民:
其他

唔開心

你係唯一神 冇人留意到你存在
但係我會一直注視你

狗主:
美波

教授:
美琴清

戰車道:
明眼人

諗到再講

星仔 神隱 閃閃 當媽 響

覆whatsapp啦

影武者:
會然響

其他撚唔到住

博士:
博士

一講明眼人就即刻出黎

你話唔係賣老母分身邊個信

屌起完底之後我更信
賣老母=明眼人

我相信唔係

又好似唔係
原來明眼人on9 d

明眼人正啲
講野幾搞笑

我相信明眼人唔係聾撚

黎同我一齊紮鐵

我孱仔應該做唔黎

[img]其實都幾缺人間野,不過勞力工作人工唔高,山卡la咁遠[/img]

errrrrrr

我想跟龜sir做野...可以做全職騎空士,兼職看更

仲可以特閒死上黎話咩mk behaviour

如果紮鐵真係好似啲人講到咁好搵都想做
見好多人又話係伏黎

讀返個mphil囉

大概可以做8~10年 我估計

開頭用健康換錢
之後用錢換健康

讀高少少有咩用呀
出面啲工全部都係大專以上學歷就搞掂
專科野就唔到你黎做

唔等錢洗,如果有得一星期一工咁樣都ok

1星期1工應該好易死

認真呢,
見到啲人9up話1日1工二千蚊袋落袋

養埋我OK?

阻住張圖好搞笑

出街裝備必備啦

My wifi is周慧敏

見過人成身平板同尿袋出街

之前有張係條友搭港鐵成身裝備 搵唔返

聽aimer d歌就好似啪左藥咁

我要搞事去平靜自己既心寧
仇恨係我既食糧

不誠實使用電腦

同大陸D FF故一樣垃圾

用待奉部班柒頭做名

... 都係得我地睇架啦

好毒

關一夫 一夫當關

萬仁迪

萬國旗

叫萬國算啦

賽鳳凰

羅嘉良

邁魯武

my wifi

一心
有容

黎明興

方純

一心係我隻貓個名

鳴晏仁
上官當麻

亂咁改名

又重睇南家

又抽
佢會嬲你一世

仲有時間做U汪admin

搶cp

兩分鐘冇人回到我

啱啱先法國湯淺政明有兩套新作,有套仲係森見登美彥原作,唔知香港會唔會上

正牙

唉

聞到陣四疊半味道

55

唔係湯淺政明做真係差好多
套有頂天家族麻麻地

有頂天矛睇牙

有機會再開黎睇下

夠鐘食晚飯了

小妹我有一個動漫既群想加少少巴打入去

配合下thx

訓陣先
釣到兩頁偽毒叫我起身

起身啦

星期日班偽毒肯定出哂街啦.........

真毒岩岩起身

g持左美波

集思廣益
應該點寫一篇文去吹奏macross delta

諗唔到

d歌好撚好聽，有三角戀

幫手諗下
趁有劇場版，要開始吹奏

三角戀呢下你認真?

歌好聽

仲有冇

歌好唔耐聽，同F比差幾皮

美波你都要做下勢扮add咗幾個入谷架

沈之仁

寫篇白騎士嘅腐文，再講下卡啦咩嘅三角戀，已經夠J死好多人

卡啦咩>隊長>死神>卡啦咩
白騎士同眼鏡

呢首歌又幾好聽

我就唔信有絲打既，但巴打之間真係有呢個谷?

唉今日時運低，出link都出唔到...........都係唔出街了............

有偽娘
有米8
有mk
利申鳩估

收到風因為美波個膠post
又多幾條友mon

清，有d嘢唔巧亂貼出黎啦

你其實係唔係傻左

靚仔棒丁面

你出公海 連隻癲狗都打唔贏啦

上次你同博士同神父又係咁講
最後都係都冇出現過

當麻咪其中一隻

可能驚能左我呢

做人真辛苦

舒服係比死人的

呢首正
但sad end

死唔可怕
死完冇人記得你先最可怕

輕輕的我走了
正如我輕輕的來

真?

上次pm博士叫咗佢唔好放出黎
頂

記得當年好多人FF咩事，有個係講女主屬於灰色嘅世界，佢有次穿越嚟左片入面嘅世界，之後同男主做左青梅竹馬
男主同女主想佢鍾意學姐
原意係為左令女主角打扮得成熟啲
點知女主會錯意
之後一連串悲劇，女主被迫送翻去原來嘅世界

btw我最鍾意第13首
頭12首係講悲劇，第13首則叫人係絕望入面相信希望

屌，個閪女人真係好撚煩
畀舊叉燒生好過畀佢生

好好記住仇恨嘅味道
之後你就會識做

呢度既巴打巧有文采

得你同我明

神曲，聽到哭咗

唔好咁痴線啦

我Click左黎聽，但發現歌手把聲怪怪地，以為自己其他分頁又開左聲

無敵soldier 都好聽
又係sad end

其實呢首係good end
係第二首歌有講佢地後續話相遇返

起身了
原來5點架啦

Link

明明bad end先好睇
死都要加個gd end

美波
你係咪agoda book hotel

係啊
好唔抵
可能佢係玩信用卡優惠掛

去到係咪直接比手機張嘢比佢睇就ok

係啊
無聊冇野做鐘意咪print出黎
到時唔見電話都有地方住
不過只要有護照對岩名唔通唔比你住咩

一個月冇剃鬚了

掙紮左好耐，決定打主線先

wu joe

美波根本冇鬚

佢有jer?

聽講無

macross都有人睇

偽毒走啦

講還講唔好踩我魚同delta

飛住黎睇delta都想嘔

淨係睇過delta 扯啦

馬交羅斯得plus見得下人

仲衰過唱k小魚絲

giligili愛

我立即屌你老母

衣驚奶波大奶!

腦冇清係咪淨係睇過三角形

咁唱歌小魚癲係幾好J嘅

無印 F 同 zero都有睇
不過得少量F同delta 劇情我記到

戀離飛翼不得了

最出名個套plus竟然冇睇過
好撚好撚失望

我又諗到開咩post了

feel到delta 又要被人踩低了

F 好睇

00 uc 鐵血已經變左高達3巨頭

真係哈撚左

隻馬交羅斯手機驚冇plus隻ac揀真係好撚失望

鐵血未夠班

睇班飛機雞不如睇呢d啦

今晚阿仙奴贏唔到我永久退出動漫台

9點開即討pls

八點開左

動物台喎

神父車迷

OK，叫埋同學一齊睇

摩2 idm有咩唔識用?

跟左husky嗰個
而家轉用internet 乜鳩先
husky嗰個勁難set

down完 idm 乜7都唔洗set 用插件拎條百度link落黎咪down到囉

我阿哥mon緊2lai個post
我都係唔入了

屌唔記得member
望就望佢冇手多多入左黎

屌，比husky撚狗咁撚
佢話佢果個快d諗住跟佢，好彩見到你同巴麻美
下次屌鳩huksy先

你地d方法係咪都要有驗證咗嘅百度ac

屌你老母，多謝巴麻美同當ma

唔洗，跟住做就得!

摸耳清

冇共識

走啦屌你老母

不要欺負弱小阿你們這群垃圾

idm唔係down左個idm之後用chrome個個馬嬲擴充程式裝個拎百度download link既腳本就down到啦咩

做架兩就屌撚埋你老母

要互相理解

你係咪覺得學上進養做假膠好撚好笑?你狗黎?

佢過街老鼠
死遠d啦

唔好排人啦

你係咪要撐個傻閪而同我對屌?

屌，有咩唔著咪講到通為止囉

宜家d人醒左好多
以退為進 話有冇女都入group

我通你老母

係要趕盡殺絕先安落

勁

我家陣殺撚你全家啊?

我就冇
不過佢係呢

咁關你閪事啊

分化侍奏部，聾生目標已達到

完全唔明點解唔比人第二次機會

你on9架?共識完都廢閪事理佢啦 佢再咬小真 唔撚比屌架?

咪又係笑下，佢又唔係認真屌直

我家陣屌佢老母都唔係好認真咋 關你乜事呢?

井狗都洗到白
瀧三冇理由唔得

咁如果你唔係認真排人咪當我冇講過

大家唔好為咗我嘈交啦
揸個手做返朋友啦

日日都嘈架啦

我家陣屌緊你老母啊

只要你唔提直狗就冇樹

不過最黑人憎個個都走左啦
係咪啊太宰治

見隻狗入黎洗底真係好撚噁心

咁樣唔係顯示佢夠勇氣入嚟咩

btw龍三你之前問到
冇字幕嘅W 720p你要唔要

收島風，神父又喊左

你覺得你咁樣好撚幽默?

仲差我500牙佢

一半啦
只係覺得佢肯入到嚟點解唔好聲好氣咁糾正佢呢

你兩條契弟都無尊嚴?

又點撚樣阿

佢quote過既我都唔會quote
但我唔會阻止你地同佢講野
當麻你由得佢地啦

我想知道你講嘅無尊嚴咩意識

我已經block左佢
先唔講佢共識post幾on9，比牙直撚到改名再入黎認契弟，人無恥則無敵

ok

臉皮厚既賤種我都無乎了

個問題係明知班人/一個群體唔想理你，都仲可以咁
我就唔會好似牙直開po屌佢
at least佢都要尊重下其他人
但無奈我地有圍內人同佢有計傾，所以我只好單方面唔理佢算
想同佢講野可以繼續

在狗竇都見到Show Blocked User 好撚礙眼

而家係連個戇鳩post都無得鳩下鳩下

打算開動物台痴線佬/9upper
有矛人支持

一撚樣吊住你尾牙清

咪死者蘇生啦

美雲有幾黑人憎牙

小直你

我都係轉會過黎的

我屌撚埋你啊 抽撚晒我D限

親愛既husky

神父分身

小直擺明玩9我

橙

哥斯拉

真果套好睇

辣既屌

仆街 睇錯左神父個即討po

傻b

屌，又一賭撚

韓仔野

見d人食上癮 好奇試下
係幾好食既
不過我唔食得辣

龍三條賤畜走得入黎侍奉部
我小藍都唔留手清除埋侍奉部呢個大毒瘤。

我都係小小辣都唔食得 食板燒雞腿包/熱浪著片都唔得
呢隻韓仔麵食左一啖就扔左

我廠

我睇波不賭波

之前食過 成碗橙色既屌佢老尾

脆香雞翼呢？
我都食唔到
我覺得佢本身已經辣辣地

我交條名單比你清算啦

1.牙直

都唔得 日本咖哩都唔多得

=.=少少辣...

好撚慘

日本咖哩甜架喎...

橙

講大話班友......

可能講緊微辣個d掛

有辛口架

我唔知啊，但之前去女僕cafe個咖哩蛋包飯都唔多受到，搞到女僕問我係咪難食

what shit ar

你hurt到女女

間野正唔正

我銀強咋...

佢自己入黎認契弟渣

我都係呢隻
仲有隻玄武

下隻已經銀強

我對樣要求唔高，覺得幾正，d格局ok，但毒撚無人理是常識吧
利申定係香港既，窮撚無錢去日本.......

消費高唔高啊?

同上進養去過一次
個陣有fufu當值
我都唔明有咩好玩

yeah!~~

1Q how much?

你無睇岩女想合照，晚餐100蚊左右都走到既......淨飲野當然再平d

好似幾十蚊

摸下手仔加幾多

我都想見fufu

係啊，大家識就有計傾，陌生客同你講幾句就會放置play，最好同朋友一起上去....

靚仔既話應該佢比返錢你

去過大板近心齋橋間女僕
講真我頂唔順

ok
我有信心去賺錢了

咁下次都係去唱毒K好了

摸手仔唔洗錢
你揀岩board gamed手玩到啪啪聲都仲得

利申睇佢地玩

JOHN，如果你地唔嫌我魔音炮

我唱abc

洗唔洗嗌酒

嗌橙汁算啦清

你想橙汁溝野?

真係john pm我

你次次都笠水 好難PM你wor

你令我諗起個台妹識調酒

幾時有笠過

咪係，我言而有信

你想去坐女場?

退出了

一陣大家醉左互吉就唔好啦.......

唔會... 呢到得我吉人

黑執事好似終於完
可以開黎睇了

好撚基 睇完第1,2季 唔敢睇

隱性gay

你地好撚gay
唔怪得神父......

唔好講過左身既人啦

成班死gay lo

買枝red label
輸左就飲一啖唔比溝水

三五成群
邊個想做大王

第N次侍奉部FF團聚又正式開始

1.光宗

你想做牙雞?

燒雞佢死左呀

black label la 細蚊仔咩red label

直接上中國五糧液啦, 68度

不了 會死的

做乜9

基拉仲話唔想打爆佢

好撚好笑 但係又覺得好撚慘

美波
你機場點出台北

台妹車囉

你

佢得機車牌有撚用咩

今年3月開通左桃園機場捷運
坐3個站就出到台北了
你係機場入面都會見到架啦
T1定T2
屎忽痕想坐高鐵都ok既
Btw你個飯店係咩車站附近

三寶炸彈

大把人無駕照一樣揸出街

訓

聽聞50CC係唔洗路試
所以....

傻既都有車揸

美琴
你返桃園機場個陣可以試下坐的士
叫司機行 西部濱海快速公路
姐係下面幅圖 61個條
個景幾靚下 唔貴得好多

宜家要了
不過邊有人知你有冇
台北還好 聽講台南高雄個邊係細蚊仔揸都冇人理

我個陣係台北車站出 都好遠下
不過你就仲遠 應該就大橋頭行過去
未坐車就已經出晒汗
Btw你下面個寧夏夜市唔錯
個陣我晚晚都去食野

出入應該都搭的士算
去玩唔想煩咁多

不愧為800呎

出到去玩仲計住計住咁不如唔好去

我down完之後解壓縮入面d file全部變曬0
點解會咁

行下路 睇下野唔錯

台灣巧似周圍都有Wife任你上
所以唔洗怕

佢24小時玩外送茶

你上件黎睇下先

打錯字都要笑

咁淫亂嘅地方要上真係唔難

新北

y u so toxic ar

其實都係
好鐘意自己一個鳩行

夏目5係咪已經播晒啦

你想講咩

之前睇晒4季
第5季係咪都完啦

夏目友人帳?

第6季都播完喇

原來係咁
聽日清一清先

夏目=美波

Why
14年影既 宜家d擺設都唔知比隻貓條已fing晒去邊

夏目同你一樣咁MK

牙美波,有茅咩方法易記啲50音

死背

我死記既當初
我覺得睇咩片聽咩五十音歌都係晒時間

夏目係好撚靚仔
我男神黎

背左三行已經頂唔順了

係咪買本書仔揸係手好啲

多謝

用apps啦
50音書仔晒錢
你返工冇野做咪拎出黎練下點寫

等我轉行跟龜sir做野個陣應該好快學識

佢一路返工一路上網屌人mk behaviour

龜sir一定係現充,冇野做先上黎撚下你地

Rose ma單野過千正評添
過千正評入面又有幾多人係本是同根生

唔知係咪達哥

Sleep

達狗家下唔係有紅色資本咩，洗食咁窮

油塘凌晨好似係得m記

美琴
我美波就好似夏目友人帳入面既。。。

毛巾個個故事？

根本就係成班毒撚比人關心一兩句
將件事放上心頭幾十年

訓先

毒撚基本上一有人親近少少就自己暗戀人-.-
唔係話毒撚最忌有自信
而係D女見到你一副狗樣咁
你真心覺得佢會鐘意你？-.-

只要唔係狗樣就得啦
利申:狗樣

香港D男狗真係一追人果陣就成個工人緊
大佬我要一個工人既我比錢得啦洗撚搵你咩 -.-

copy book

會然美波

厹

分別在於工人5會比錢梨洗
包你食住

佢就算把啦
溝台妹又畏首畏尾
有得食又唔食扮哂正氣凜然緊

入到A1巧感動
咪又係做狗

咁你知D柒頭幾on9 la

會然響都食唔少女

緊又唔好咁講我份人都好專一既
只係性方面比較開放

根本唔識同女仔相處先會咁
識得相處係對等關係
試諗下點解光宗可以有cp
就係因為對等關係+打情罵俏

仆街響

Yes雖然我大部份時間都係食住條女
但係都會比D地方佢食住我
咁佢會有安全感好多ha

我想正皮瀧三嗰句

50音每日背5個，10日搞掂啦

但第3日又唔記得第1日背既野，第5日又唔記得第2日既野，loop....

懷疑連登仔真係弱智
以前D動物台毒撚邊會好似依緊好撚

每日都要默書，身體先會記住粒音
如果冇默書，好易會剩係睇得明，但係寫唔出隻字

所以我堅持食花生

所以我會扮真心

拗音濁音成日唔記得

多左小學雞，講野天真又離地

拗音成日讀到好難聽

多左好多真心膠係事實
但有D直頭白撚痴既
美波個po以前開係舊登一定唔會咁多無腦狗公囉 -.-

一句講哂姐係我毒撚我自豪囉 -.-

好多小朋友連潮文都唔識，同唔識00一樣咁on9

冰個post牙 tg谷個個定玫瑰馬

呢個po都有個

呢D我覺得還好
有D用條撚黎控制判斷能力既真係笑撚死

太多新會然
邀請碼係罪魁禍首

如果我冇入黎e度我諗我係其中一個真心

唔好一日到黑都真心is ok
真心係冇問題的

永遠認username先

連本身冇ac嘅人都入到嚟真係無限商機
但係拉低晒成個壇啲質素

我分唔到
牙博一定係假膠

動物台三大勢力 火狗海狗迷g黨

五絕呀
三黨=少林,蛾眉,武當

神父=臧霸
你班dd=泰山寇

第一日背5個
第二日背5個新之餘，再背返舊個5個
第三日背5個新之餘，再背返舊個10個
我智商80都做到，正常人無理由做唔到

係時候要重新學翻冇學2年既日文

No offer

We regret that you have not been offered a place by any of the participating-institutions in the Main Round.

r application may be further considered by individual participating-institution(s) in the Clearing Round for programmes WITHIN your selected programme choices for which you are qualified, if places are still available.

恆管啦, i trust!

東大啦清

agger

法國自己打字好慢
43wpm 80%accuracy

東大(東華)醫療
畢業3皮

quit u入東大we trust

日本果間只不過係分校

學姐A1入咩科

護士冇心唔好做，過來人

護士同打雜係無分別

識女護士

男護士係咪叫公子?

y?

19分 shitty ee

女護士叫姑娘
男護士咪叫公子

係咪要笑

準備做mk仔溝女

唔通叫男姑娘?

叫護士姐姐 哥哥 or單叫護士唔得既

讀city 咁耐，見親都MK妹

伍公子

美嘉

叫阿Sir

你重讀左好多年?

好好笑阿可?

[HBO (変熊)] みりあとあそぼっ

又打j

頭痛
準備發燒

洗唔洗我煲粥比你

啱啱分類果時睇到
順便推下

直接上佢間大屋照顧佢算啦

19分都入8大，我20分入樹仁
公平咩

遲出世幾年就

我想入東大MLS

其實你地講東大係指咩

東京大學

東京大學牙戇鳩son

東大唔係好撚難入咩

東華三丸

我會考0分咪一樣入mit
依家啲90後全部都係戇鳩仔黎

系
利申讀top up

當年我為咗樹仁reject東大
開始後悔

有時間鳩下鳩下 去報個cic18+6 d堂都幾過癮

30k
Quit u today

考生少19分cu engine
三大名氣

中大是否過譽？

金閃讀護理?
唔做本行
依家點?

有間深大係我国

佩服金閃閃
真心唔係潤你

巴打重on game

讀左年就轉科

今日撈槍刷肥無瞓到

我都刷緊

肥唔洗刷啦

打乜好

一齊棄

無嘢好做 升下四星角換下立繪

BRIO

洗game重刷

我唔係中文得2
應該都21分穩入edu

不過我寧願考多次

台灣個邊應該會收
一邊讀一邊溫Dse

台灣好食好住，又食台妹，返黎托7咩....

支持美波
我愛你

諗定人生點行啦
不過始終香港個社會始終競爭性太大
你節奏慢少少都會壓力好大
不過台灣都會有個問題
就你節奏慢得濟 你可能想快都快唔到
不過計我話就點都有女陪好過冇女陪既

畢左業我都返大陸做廠，有親戚請

畢竟我好後悔
如果我早幾年識到依加條女
我應該唔洗依加咁行多咁多冤枉路

師兄勁，有個賢內助6666666666666

又唔算係不過佢係我既一個目標

返大陸發展好似好過係香港=.=
就黎死....

咩廠啊?

有目標好，好過我百無聊賴

佢做bear膠 果d，啤d模，eg : 用具/玩具/廚具
咁我就負責入貨

你老尾閪大小姐唔係種田配

我都渾渾噩噩左好多年啦
有時D野真係時也命也既
但係你可以先充實自己囉
如果唔係機會黎到 你可能變到要花多好多努力
去追返你本來應該有但係hea走左既野

查理會然響
有歷練既男人 #feelsgoodman

人工高都OK既

有咩經歷可言丫岩岩先24歲仔 -.-

我始終個得如果自己正常少少唔食藥既話應該仲有進步空間

好，學中國口交部：會積極考慮

到時再算

hea完就返唔到轉頭 咁就一世

你而家係點？讀書定做野？

就返工 我都唔撚想返工

返緊hea既part time都已經好想死
毒撚應付唔到工作壓力=.=
成日覺得會比人插.....

如果我有機會中文2上3
數學3上5
都入到hku ba了
聽人聽係咪不停操一年就可以有5架啦
因為我知陣剩係操左4年dse年渣

我唔想一路返工一路讀書 但個個都叫我咁做

雙修要小心呀

我都係過下日晨渣
我入個間dse10分都入到

其實如果唔係錯過左2月要開始報既台灣海外聯合招生
我根本唔會用單獨招生入呢間垃圾u
更加唔會諗返香港考多次

咁咪下年再黎過囉

我有個同學做左2年野先讀返個hd
之後佢話會再半工讀top up degree

會啊
考好d轉台灣既大學

做人無目標 做乜都好似等死咁

無錢買新玩具就有動力了

課金使我有動力上班

唔好咁痴線啦 返幾多工都唔夠錢課金啦

資本主義既邪惡

未同你無錢買新玩具一樣

老實講我就建議揀翻香港既大學既

入教大，d女多到

碌卡同行出去買野比既話 唔同

銀行夠大把錢

上到大學慌死無女溝！

正常人都會

ive 時裝

之前去過教大等fd 放學，真係女校咁
戇膠膠
btw ive時裝都好多？

你指食糖? 食左幾耐啊你

之前會展個技能大賽 ive有檔幫人噴紋身 全女幾高汁 好似美容黎

ching有去幫襯？

有牙 條女隻手好滑

講心態一樣

=.=屌，好正
下次去有ive 既event先

毒撚既三大錯覺
(1 ) 個女仔好似對我有好感
(2) 無女朋友係因為中學個陣屋企人唔比識
(3)未諗到

好彩我唔係毒撚

上到大學就識到女朋友

戇鳩仔

好懷念以前既達仔
講d野差好遠

好撚抵

50蚊食狗糧?

meibo做咩又食狗飯

岩岩起身冇咩胃口又唔想行咁遠

我記得大本型對面有吉野家 仲好啦
點解食呢間

都唔知邊撚個講既

自修冇必要去台灣
一係asso+DSE

入唔到大學

香港D靚女係晒IVE度了

唔想行
吉野家係第二個商場入面
而大本型係連住三個商場
但我都嫌遠
再加上北海道xx呢間野太垃圾
通常都冇人
所以我唔洗同人逼

入到都唔到，而且冇必要

岩牙ching

個個都可以咁講係你唔講得

因為me 根本入唔到嘛

交友會降低強度

牙直上淘寶買山寨膠人

佢買果D有洞版本 緊係要淘啦

其實講緊大學定女

兩樣都係

女牙

通常返油塘都係返上去食飯
好小食出面

組團報ive，讀出個明天！

讀it好阿

美波你果度係唔係有間賣烏冬

丸亀製麺啊嘛 係大本型
不過狗都唔屌wor

勁既人讀it就係唯

好撚好味啵

你試下連續食幾日

我連續食幾日拉面都厭啦.....

我連續食幾日味千都唔厭

HEY~~
人類惡

fkkkkkkk唔記得上傳過

cant see shit

數學操廿年pp
考試小心d
就ok
中文就麻煩

著到成隻雞咁做盾

冇玩嘅表示呢啲最能振奮人心

fate有邊條女唔係雞？

盾子唔係

做英靈都要潛規則

完！搬過黎而已

錄音好似咁差既

好想買GD子土人

幾玩挽fgo牙

少左張人類惡

都已經開ser開左2年幾
玩撚

仲要曲風係咁樣 佢一huhuhuhu和音出黎就好鬼拆

shit

美皮要去台灣
就去台大
如果唔係香港8大會好d

FGO嘅話我都係鍾意佢啲同人圖好啲

去食女

識貨

never too late

錯過左聯招啊Ching
我會順便retake+入返台大

隻眼
有無多d呢個作家

咪玩啦
度度圈子已經成型
隻驚制度同玩法又長又臭
要追卡又要時間
不了不了

有種昭和風牙

有，不過唔係手機度

終於down左hitman6 落黎玩
要做光頭殺星了

今晚

等等翻工，冇時間搵

我覺得不行

話說我以前年少無知
係現時點買過二手figure
仲以為自己執到寶

weak
返通宵？

係
翻左年幾兩年
呢份PT堅爽

講到昭和D人係聾咁

有幾爽，無返過通宵
係咪少人好多hea好多

唔係
唔洗理人，老屎忽唔會嘈你，可以上連登
第日有堂嘅話可以上堂訓教

講左幾撚多百次,根本冇野要追
唔想玩咪唔玩囉,講咁多理由

好既老屎忽

黎緊係咪送卡？新手乜都想要！

牙博幫我課金

摩兒就係成功例子

大家一定識呢首泡茶歌

你自己點睇咪點睇，係要拉埋人地去認同你睇法
我有朋友半年前後追，頭一個星期玩到傻左咁嘅樣，我問佢咩事佢話要追卡追活動

我唔理的，反正都係返工玩
我手臭都唔會中乜勁野，有得送當然最好

今年泳裝有新角送

傻鳩,呢到大撚把人版比你睇
神父,摩兒全部新玩又唔見人地話點點點
未接觸過隻驚就係到指指點點

所以福袋係非洲人救星

我冇對隻驚有意見
我淨係睇到你條友發火

覺唔覺得你好撚偽廚?

齊來入坑

1001